[突發] 復仇者聯盟：終局之戰又有電影片段流出?

2分13秒開始

套戲可能依part cut走咗

覺得似係真wo
marvel隊長個彩蛋佢都突然現身係呢間房

好想快d睇呀

屌⋯⋯忍唔住睇咗

冇人睇

Dc同Marvel都未識分

呢啲愛情片愛黎愛去有咩好睇
呢啲動作片打黎打去有咩好睇
呢啲懸疑片查黎查去有咩好睇
哈利波特啲光閃黎閃去有咩好睇

Captain marvel 咁串

忍住唔睇

估計係直接搵Thanos搶手套搶石，佢地覺得既然齊石可以滅一次人口，掉轉頭咁用都可以救番哂啲人

所以有CM同rocket成班人坐飛船去泰坦星II 搵Thanos覆桌，不過去到Thanos 假死同扮整爛哂啲石同手套

依個時間點應該係IM已經番左地球，Banner留守大本營

官方trailer黎喎

你呢d垃圾回覆有咩意義

呢啲討論區嘈嚟嘈去有咩好睇